唔好再叫「放人」而家係要「救人」

唔好成日得把口
用行動救人呀

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

推呀

Pish pish

hi